覺唔覺煮野食個bob叔好能扮野下？

成日講埋d阿媽係女人既道理就俾連登仔吹奏
煮d野又普通
真心唔明咁都可以上神台
連登仔食開屎？

推到bob仆街

唔覺

睇佢煮野食係擴闊眼界
聽佢9up都係想笑吓

咁認真仲乜撚

逢紅必反

Bob叔盲粉？

兩樣都好垃圾下
有咩好聽同睇

真

笑波子哥哥世界第一

你一定係女權狗
閪女人
個妹妹冇人奶

邊能度紅牙

Ching

臭閪

話緊樓豬你啊stupid people
大家咪理鳩樓豬個on9仔

bob叔都唔掂咁你有咩建議youtuber

扮野又唔覺 佢真係有料
其他youtuber仲扮野 無料扮四條個隻
佢鳩嗡我通常都飛 無乜興趣
主要係睇煮野食 因為拍得幾清晰

牙你老母咩
講乜撚呀喺度

Yes